頭痛死啦 屌

我唔得啦痛死

唔好死啊肩

飲杯暖水，唔好望電話、電腦、電視。
入房熄燈訓教。

摸頭

唔好再上連登呀！！！！

含返

藍籃 我8點幾開始唔舒服
做做做做做到6點先收工
即刻飛的返屋企

知道大佬 啱先瞓咗先
畀媽叫醒沖熱水涼&食特特特強必利痛
依家等緊媽咪嘅愛心靚粥同埋餸

東瓜 好耐無試過咁耐 頭痛死了

知道大大 有聽話 無上
食埋dinner就瞓

今晚軟 下次

瞓喇柒頭

個心點

食完飯就繼續訓 好好抖下喇

瞓醒了

琴日返工有啲痛 加埋個頭發熱 由開工熱到收工

有聽你話瞓到豬咁

想咬你

再摸頭

究竟你有幾鐘意肉餅

又背住我偷食

當我狗？

人肉蜈蚣

我係1仔 唔是0仔

我是Usb

扮黎耀祥未

屌我plz 我好痕

萬𨶙插

汪

你望住我地開心

唔明

咁2個一齊吉你

眼訓死

攬攬

約我未

騎士仔 錫啖

同我做fd未

赤柱

錫爆你

討價還價？